［Live現場] 觀塘快閃 人呢？

又話12:45觀塘？人都無幾隻. 出黎呀

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

推

同我出黎呀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係樓上做哨都好

係觀塘既全部同我入黎！

觀塘要人

一百人都無呀 快啲黎

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到